一人一首王菲 屈機既歌

如風

彼岸花

郵差

執迷不悔。色盲

暗湧

約定

給自己的情書

Eyes On Me

曖昧

愛與痛的邊緣

紅豆

迷魂記

償還

冷戰

多得他

夢中人

原諒自己

我也不想這樣

容易受傷的女人

長大

開到荼蘼

暗湧
冷戰
棋子

夢遊

色盲

浮躁

暗湧 冷戰

蜜月期

林夕作俾佢嗰啲全部都係好聽

K歌之王

旋木

眉目裡似哭不似哭

棋子

情誡

人間
暗湧
守望麥田
約定

匆匆那年

臉
紅豆/償還
如風
季候風
執迷不悔

有首冇字, 不斷哼歌, 有人知邊首嗎?

你快樂所以我快樂